［內幕消息］我個警察老友同我講6.9果日有咩行動

Sorry 做標題黨 但有啲野想同大家講

切記 6.9遊行只有一個目的 就係反送中
請停止接收任何嘅流言蜚語

雨革果期有好多「內幕消息」話果陣會出解放軍 坦克車⋯⋯乜撚野都好
請不要相信 轉發 分享 任何嘅「內幕消息」
雨革果期有好多人比所謂嘅內幕消息嚇到 最後冇上街

我懇請大家 關鍵時刻 唔好再玩膠 唔好發佈任何未經證實嘅消息

6.9上街嘅咁多位 謹記 你地嘅目的係反送中 唔係唱歌 唔係平反六四 唔係取消功能組別 唔係反黑警

五毛可以出翻去 呢度唔關你事

推比多啲人見到

到時實好多唱歌

推

冇錯，前人失敗嘅事，今次會由香港人做到

呢次遊行 係經已向警方申報 絕對絕對絕對絕對係合法嘅行動 如果有人話今次係違法行為 請立即屌佢老母

依家好憎標題黨

你唔需要向任何人/組織提供你嘅個人資料 包括名同電話號碼 亦都冇需要比一分一毫車錢另計

林鄭下台唔計？

梳冇下次

係
行完好走
唔係就變違法

叫打倒共產黨得唔得?

唔洗乜都數哂出來掛

標題以為又on9仔開po
推

林鄭下台 打倒土共 呢啲訴求確實係唔少香港人嘅心聲
但雨革有板睇 太多嘅訴就只會令大家嘅焦點分散 甚至有意見分歧 最後變得冇力 然後就散

推比更多人睇

我就係講你呢種人
我屌你老母

Share 去FB Page會好啲

你搵到我放流料我切

話知你出坦克
我就去硬既

呢期賺幾多
請重新理解我講嘅說話 理解完唔洗向我解釋 呢5毫子當我醒你嘅

推比多啲人睇

守護香港 人人有責

為保持紀律部隊（新先知）在市民心中正面形象 減少害群之馬 請市民拍下所有 違反人權之情況 影片需有1.狗牌號碼 2.猙獰狗樣 3.違反人權過程 eg打手無寸鐵嘅學生 （就算頭2樣冇都冇問題）

影片請不要於社交媒體發佈

待一同整理後 影片及有關資料 將發送盟國內政部 以便日後 違權者及其老婆子女 於歐美人權法案下 永續中國人身份 今生永久禁止入境歐美日等國家 及打擊資產向外移 與子孫共享中國人榮耀

利申 支持政府執法 我愛毛主席 不鼓吹任何暴力行為

無錯
做得警察嘅都斷六親，朋友得返警察同事
所以聲稱朋友係警察嘅人本身都係警察
身為警務人員就唔好發佈虛假消息

PUSH

push 一定去

法國、韓國遊行集會都有人唱歌
爭在香港唱親嘅都係嘉年華歌、示弱歌

呢個星期都扑左好多3毛
大家加油
聽日 不散

沙屯巴

祝你死全家

關於6.9我唔會做標題黨
我都係睇唔過眼先出此下策

停追一日 上街遊行

而加媒體咁勁 佢地做唔出d咩野
最多都係似雨革咁

集中焦點
今次修例危及香港境內所有人士嘅身家性命財產,
我希望可以集結到以往遊行冇嘅力量

我個post因為too long didn’t read, 請睇紅字:
[逃犯送中條例] 中共有理由好憎香港。如果你係中共, 想點樣花式玩殘全港各界市民?

咪就係
而家好多言論 好似係要反黑警咁樣。
真係擔心啲細路仔 聽咗亂咁嚟

槍口一致對外！

不要分化，不要懷疑隊友！

有人被捕立即集體救援！

保護同伴！

6.9 GOGOGO!

五毛躝返過香討圍爐！！呢度只會令你班畜牲變成過街老鼠！！

咁撚似雨傘果陣嘅日日有班人話收到內幕清場

雨革已經夠衰 真係有人會信網上啲假膠/fake news 當有30萬人原本會上街 但有3%嘅人信左fake news 已經少9千人 9000人已經可以企爆大球場

啱，唔好混淆視線

目標只有一個

洗唔洗跳返隻戰舞先

推
一定要目標主題全部人一致

港鐵好賺

法國、韓國遊行集會都有人唱歌
爭在香港唱親嘅都係嘉年華歌、示弱歌

你消化下我講乜先，問題喺支聯會泛民民陣，六四集會唱下歌就完場，雨革10月3日發佈一起舉傘就完場，唔係鼓勵示氣去抗爭

法國佬唱嗰啲都好熱血

要比全世界知道 今次上街嘅所有人都係為左反送中

法國佬唱歌

唔唱歌，齋行！
要俾共產黨知道我地既決心。

推俾更多人睇

你老母做雞
打靶仔食屎狗
陽痿沒女屌
你老豆俾人插屎眼
你俾人踩春袋
第日老婆俾綠帽你戴
呀唔係 你老婆沒機會娶
如果你係死基佬 你無仔吼
祝你老豆老母無仔送終 全家死於非命

推，目標要明確，方法要有用

Push

其實要屌佢地收聲？

所以係咪搞笑？
行下行有人唱歌就互屌。
我係黑警睇到都問你班人做咩9。
又話唔好分化。

唱歌係提升士氣嘅方法 但方法要用啱
如果好似雨革果陣咁拎手機閃光燈出來fing 搞到演唱會咁不突止 仲要係唱海闊天空 成個主題錯哂 成件事都錯哂

如果搞到咁我寧願全場沉默4分鐘算

唔好錯重點

我意思係指 我地出來嘅目的係反送中 而唔係參與露天音樂會

咁到時其實都預左係呢種演唱會式

你YouTube search “France protest sing”
法國佬遊行示威會唱熱血嘅歌

講緊香港到時應該會係演唱會 咁所以屌唔屌好

留返啖氣屌黑警算啦
除非唱示弱歌

你老母都一路好走

我反而覺得唱歌有助提升大家士氣

推畀多啲人睇

大大力推
928嗰陣好多假消息亂傳
今次大家只講自己見到嘅嘢就夠
亦唔駛吓吓出地球post...現場消息同自己身邊識嘅人分享已經好足夠

各位執生
香港人信自己香港加油

最尾一句
唔好俾任何人轉移焦點
無論係有人帶頭嗌平反六四定香港獨立都唔好endorse

果日個個都send張運兵車話出老解
同埋話咩已經開槍

pish

其實由龍頭開始，不斷叫口號，連綿幾公里，一直傳到去龍尾/ 維園等出發嘅人，成條隊波浪式叫，唔係更加多氣勢咩？

記者朋友如果見到市民打記得準備好相機，要比全世界既人見到香港警察係幾咁垃圾

樓主垃圾標題黨

我屌你老母

記得保護自己
帶齊裝備傍身

好彩無未睇就block

今天我

Pish

真係反到送中應該得

反對送中條例立法

洗乜行動，差佬話高峰期有三萬人，到時林鄭跟口水尾話好尊重三萬個市民表達意見，但送中條例照去馬，完

咁係咪淨遊行先

我唔介意你鬧多幾句幫手推po

屌係老母臭閪

推呀

唔好比佢沉

推！

雨革果期有好多人比所謂嘅內幕消息嚇到 最後冇上街

應該冇乜嚇親呀

入波台逐個block應該就會少八成假膠

唔好再提今天我
要唱就唱到法國佬咁熱血